有冇巴絲知道呢首韓國歌叫咩名邊個唱?

o岩o岩睇完呢套戲,幾好睇,歌都幾好聽,自己有google 過,但因為唔識韓文,
淨係知可能係kang mi jin(youtube留言睇到)

有冇識韓文既巴絲幫下手

套戲叫「恩霞」

seed

pish

真係冇人知